【35+】泛民再次對美國喊話：「反對攬炒。」

民主黨李柱銘接受《紐約時報》訪問：

「提倡攬炒的人，他們一無所知。」（The laam caau people, they haven't got a clue.）

李柱銘認為，放棄對話只會給中國一個鎮壓香港人的藉口。

「如果你發動一場革命，然後徹底失敗，很多人會和你一起死。這對香港有什麼幫助？」

「從中國的角度來看，我是公敵。年輕人也不喜歡我，因為我不贊同他們的目標。」

又係李柱銘

港奸林柱銘

仲有肥佬黎。

呢d廢老係監倉過返十年八年先識得論醒

直接話怕死咪得，之後高叫共產黨萬歲

單純怕死既話可以走去外國唔返黎。

呢d人志在幫手維穩。

唔付出邊到有收獲 死咪死囉
仲想買兩邊？

其實佢遲早變十一哥，不過我自己覺得佢一開始就係幫共產黨唔係中途轉

Btw等睇kol話我地屌"同路人"

既然民主黨反對攬炒 咁就拉佢地落嚟一票不投

民主黨一開始已經係幫手「民心回歸」架啦

屌

人始終都係要死

食撚屎啦白鴿

幾撚時死呀李柱銘

著名五毛思覺脫你都唔識？
見到樓主係思覺脫，2樓係peter 既post,就知係咩事。

著名五毛思覺脫你都唔識？
見到樓主係思覺脫，2樓係peter攞料 既post,就知係咩事。

今年七一要加主題：李柱銘不代表我，我要美國制裁，無懼與支共同歸於盡

見到飯民打手企圖屈樓主係五毛就好笑

李柱銘親口講反對攬炒呀而家